呢兩個月嚟我好開心

對於我嚟講，2019年11月同12月係我人生最開心嘅時光，我原本喺嗰個時候經歷緊一個都低低地嘅人生低潮，感覺想好似所有嘢都好似無晒希望咁，係你呢兩個月嚟扶起咗我，我哋差唔多一個星期見兩次，每次同你一齊都覺得好寧靜，好溫暖 你真係好溫柔，好體貼，雖然外人睇唔出，但我真係覺得你係一個好細膩嘅人

喺今年嘅平安夜我哋終於一齊咗，過咗一個好開心嘅晚上，但之後你同我講，我哋其實都係做朋友好啲，千祈唔好對我有感覺

鬼咩，點可能無 不過anyway，多謝你

至少你令我明白 我係可以咩嘅

To Royce

你放心 我唔會死纏爛打

旁人嘅眼光我都克服到 點知原來你唔夠愛我

這宇宙 這種深情 根本虛構

但做對好兄弟又如此_ _ 旁人會說不該

拉

拉你老母臭閪咩推拉狗

淨係識得死入嚟做鍵盤戰士咁樣吠 時代革命左未啊你

萊斯原是個校隊的優秀種子

對方猶疑不決唔係一個好先兆
建議決絕D斷聯絡
否則坐沉船

唔想斷 冇咗佢我咩都無

拉你老母臭閪死基佬

你而家係度做咩呀咁 咪又係對住個mon 打飛機 時代革命左未呀撚樣
報仇報左去邊呀

失了足 才會跌入你的溫柔

醒啊

依家真係失了足

趁踩得唔深
重新上路啦巴打

我三個月都未上得返
唔知嚟緊仲有冇心情博殺落去
可能我遲啲去散心又會諗起佢
唔知第日條路點行落去

隔離post 個個都十年八年起跳

小弟人生閱歷少
同埋我depression我估起碼有五年（睇啲symptoms 咁話，不過一直冇睇醫生，最近先開始睇）
佢嘅出現令我好咗半年
但依家佢將我送咗去一個萬劫不復嘅層次

加油

男人同女人我依家都怕咗 可能鍾意貓貓狗狗會好啲